想問呢對鞋係咩型號？

想問呢對鞋係咪Ultra Boost ?
如係，請問係咩型號？

Thanks Bro

請問係咪出咗好耐？

好撚核突

係

Thanks Bro